價值投資討論區

巴菲特係廢佬
阿木係臭雞

主要想傾吓有咩心得鳩流吓

巴菲特

收皮啦木頭

價值投資根本就係等運到

點解咁講呢？

價值投資基本理念是 有價值的股票終歸回歸它的價值 , 但是什麼時候回歸根本沒人知道。有可能一年, 有可能二年, 又或者10 年。 巴菲捁大部分的身家都是它晚年得到 , 基本上就是鬥長命 。

咁買邊隻股票必賺？

買VTI 價投成個market

買任何有價值的股票, 低位買入, 然後長渣, 比埋你個仔同孫, 基本上都是賺

全倉百度

廢up

事實

廢話

山係石頭海係水，你阿媽係女人

思捷唔是

有 VT 呢隻係必賺

世界只會進步 買曬全世界咪得

成分股咁撚多faang

Faang唔勁果陣 都換畫 唔洗驚

Btc掘礦股

想知
你地睇財務 會睇咩

暫時會睇
1.現pe同行業pe
2.起碼2年既 forward pe, future growth
3.機構持股

roa roe roic roce 就 做緊功課
暫時唔係太有實感

睇咩行業啦，科技類唔睇PE